細個嗰陣明明收到信會好期待好開心，點解人大咗會變到咁唔中意收信

細個一見到封信寫自己名就好期待入面係咩，迫不及待拆

大個收嗰啲全部係bills，一係就叫你拎野，一係就promotion，拎咗都唔想拆

屌

而家收信永遠都係過期交錢

以前： 收post card
依家： 收 白card

牙豬也是殘障人士？

最唔想收到稅單

YES

Frankie De Jong

why always Frankie De Jong